女警涉超市高買下周三開審

49歲現役女警涉嫌在超市偷竊防蚊貼、XO醬及喉片等總值234元財物，被控盜竊罪。案件今在觀塘法院再提堂，女警否認控罪，控方指超市保安目擊被告犯案，女警遭揭發後辯稱身體不適及服了藥物。裁判官將案件定於本月21日審訊，女警獲准繼續保釋。

控罪指被告黃偉芬於今年10月10日，在秀茂坪商場內的惠康超級市場，偷竊兩盒珮氏驅蚊爽防蚊貼、一樽珮氏驅蚊爽噴霧、一樽李錦記XO醬及兩盒金嗓子喉片，總值234元。

何必呢

警犬

2舊幾水都偷?唔怪得以前有人講如果識得個做公安嘅「朋友」,千其唔好帶佢去你屋企

唔係休班？